[理性討論] 連登真係好歧視女人

事實係問題往往出現起你地班女人身上
禽流感果期你唔會話我歧視d 雞架嗎
一句講晒
問題=禽流感 女人=雞

班臭西係咪比自己個西臭撚暈左